黑驚次次包庇廢佬休班狗 下次直接出c鳥絕招

港豬獸識進化未 又等黑驚黎護送佢地走？

係 完全冇用 唔可以再係咁

講緊 Pokemon呀